屌你老母 火酒都有得炒

Cls 叫佢留番自己飲